其實係得trump trump熟六國論

根本個個團體企業商人甚至聯合國，都知道中國市場大，唔敢得失共產黨。個個都知共產黨係仆街黎嫁啦，行入世界舞台根本係爛仔格，劣幣驅良幣，由附近小國開始，因為怕左佢而同佢行埋，最後小國政府就會因為不斷出賣自己國家對中國既依賴，貪心的小狗咁比共產黨食撚埋，例子就係一帶一路d戇鳩國家

宜家德國法國意大利甚至英國呢d傳統歐洲大國，都話唔想放棄大陸市場，為左市場，縱容共產黨呢d爛仔行為，活生生咁睇到劣幣驅良幣係點縱出黎。好似泰國要吞六國既決心咁，縱到大撚曬

羅家英Only you.gif，得Trump trump，bright knight

知道六國破滅非兵不利戰不善 斃在賂泰。前車可鑑，賂黎都無用，共產黨同你白紙黑字都走你數，你諗住賂完佢同你講人情？揸揸手做朋友？咪癲。根本唔賂佢，齊心杯佢，佢根本只可以單機打飛機食樹皮。仲偷到人野？仲有機會走人數？無，根本食飽飯既機會都無。

Trump trump宜家做既就係帶頭杯共產黨

AGGER

Trump is the trump of the USA.

美加帶頭，用華為開刀，日韓宜家都無論係巿場上定原材料上都杯華為，華為只能同外交部一樣死剩把口

President Xi is my friend

侵侵：朋友要黎出賣

秦國變泰國
泰國變秦國
好亂